高調逮捕白警？公關技巧咋！

班警甴咁高調話自己拉咗自己友博乜呀？

殺一儆百？

博好感咋！連登仔！

成個熱門都係白警 白警 白警 白警 白警

721去咗邊呀？831真相呢？
仲有陳彥霖、周梓樂，幾多人死得不明不白呀？
拉咗幾多人呀？死咗幾多人呀？

成班仲係度打飛機！

白警係暗地裡幫助手足，唔係用嚟幫班仆街洗底，俾你地自high 架！

反省下啦！

推

黑警死全家

b

我覺得白警呢個Term好嘔心

up

雷聲大雨點小 共產黨一貫手法

歡迎狗咬狗

祝早日內部瓦解

死咗咁多人

唔係諗住全家貼下文宣就可以贖罪

好想知貼街招可以告到去邊？

Never forget

Never forgive

on9仔

哦

香港警察 蓄意謀殺

黑社會怎會容得下被一點白玷污了

消息來源：（微博惡臭慎入）

721 831 101

咪撚on9啦
人哋貼嘅係「黑暴」文宣呀
係唱衰緊我哋呀
睇清楚佢貼乜先講啦
2020啦仲白警

Push

其實 有白警
姐警隊有內鬼啦
咁分化下佢地有咩唔好？

我反而覺得要比佢地知 黑警做衰嘢係會有人記低
唔好諗住做完冇人知

點解連登可以唔洗驗腦就申請得

咁咪幫佢spin去公開黑警資料做咩唔拉人囉
佢鐘意扮捉鬼咪成全佢

黑暴

藍絲文宣

邊到白

鬼打鬼無任歡迎

但我估唔到全家出動貼文宣就可以將功補過

洗白門檻原來咁低

push

白佢條命，咪撚旨意洗到底，痴線

黑警怕真係有手足做野,所以放風黑警也有黃絲,想等想做野嘅手足有顧慮怕TK唔落重手.

從來都沒有 原諒過黑警
如果一路以來都係白既我唔嬲佢

如果曾經做過衰嘢既 我何只嬲
我仲想殺佢全家

mon po狗你睇到既請你記住
你做咩都已經補償唔翻

唔好俾我搵到強姦我朋友個只狗
我一定殺你

篇文係港人講地出
黑暴梗係話緊我哋啦

推
唔好再有幻想啦

我知啊

但係我想問洗白門檻係咪咁低咋嘛

全家出動貼黃色文宣就可以將功補過

一日唔清算殺人犯 強姦犯

唔好同我講乜嘢白警

政府成日話831 送院嗰6個人無死, 混淆視聽
- 警察無差別襲擊平民 無警員被捕
- 如果有死人 會唔會上報？上報左咁警察迷變左謀殺？！ 驅趕傳媒 唔公佈cctv 點消除公眾疑慮？

個政府根本腐爛不堪

任由啲黑警姦殺香港嘅年輕人的

縱容包庇

無恥至極

又到期...抗爭到連簽下名都懒?

中晒伏

成個熱門都白警

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

仲有人吹緊風去投考黑警

仲有

傻西先信有白狗

咪係，成班on9仔打哂飛機
黑警一律唔會原諒

弱智人士

樓豬講得好岩 無一個黑警係白既 白既神早已經係612已經離職了

黑警拉黑警or白警拉黑警先算啦

自己做嗰行咁熟架步都比人拉

不嬲唔同立場就拉尻你，同立場就放生你

push
黑果啲唔拉

七個月啦，點解仲會有人信有白警

其實都無拉過白警
隻狗貼黑暴喎？黑衣暴力喎
唔接受咩黑警暴力
直接警暴 7月開始就用緊

喂 警察冇一個係無辜呀
咁快唔記得呀？

港豬: 警察都係打份工 都有好人. 過咗去就算啦

只有黑警！！！！！！！！！！

邊有白警，揾隻黑狗嚟犧牲啫。

無記錯，$2000（最多）
同貼街招一樣

係黑警貼律政屎硬要吹大條罪
刑事毀壞

其實拉都無得拉
出告票就得

個警察貼 「黑暴」呀 邊撚到白警 on99

冇白警 只有黑警
而黑警 一定要死全家

高調拉 高調放

agree
我唔信捉左會announce

警察本身就應該係白
無啦啦要加個形容詞喺前面代表警察呢個名詞已經係貶義

我唔信有白警 所謂既白警其實只不過做翻佢地應份要做既野 只係因為其他太黑先會出現白警依個稱呼

Push 停止打飛機
上Twitter文宣 貼連儂牆
去集會 和你Lunch

1.19見

屌你老母又割席
連登仔割席快過保特跑100米

ok

屌你老母閱讀理解零分都用個閪腦諗下啦
貼藍c文宣點會拉呀on9

同意，拉咪拉唔洗周圍講

有白警 所以更加要獨立調查

新風向係考黑警

原意：白警唔係用嚟打飛機，亦唔係用嚟幫班殺人強姦犯洗底。

法律幫助、被解僱後支援等，仍然需要大家。

不割。

721

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

Never forgive Never forget

白你個頭

為我地做野就係手足，作為手足既一刻已經唔會理佢係咩職業。 只有手足同自己人，唔係分白警定黑警。 即使佢係做戲，都唔會為警隊洗白，冇謂同佢割

pish

咁咪發揮小宙宇，幫佢推一把，幫佢宣傳囉⋯⋯

前有KBS警員受訪，警總「善意虛報」事件，後有連儂警貼文，之前有不少在職警員批評警方做法不合理等等.....証明警隊內哄日益嚴重，口和心不和，警員內部對執法及處事不公大有微言⋯⋯重組警隊，刻不容緩！

屌你老母樓主仲信有白警

唔割、唔捉鬼、任何人支持運動既都係同路人，各自爬山！ 唔割、唔割、停止分化！

再係咁咩都割一大餐既就遲早被共產黨整死！

唔割！！！

邊撚有白警，痴藍絲文宣既狗黎

不割蓆
貼文宣風險唔細

白衫警

白警還白警
有白警都唔可以掩蓋黑警既惡行

根據可靠線報指出該名男子懷疑可能有機會涉嫌協助暴動

依家係度笑班狗開始內部捉鬼，由運動開始佢地班狗就無捉鬼，捉鬼從來都係我地呢邊on9仔做既事

每次見到都好撚痛！

屌你老母白你老母警白警

唔好打飛機
無一個是白的

帶棍出境佢又唔捉？
仲話好重視操守
屌
On lun 9

學大紀元話齋
天滅港共
劈炮保平安🙏

白你老母 想洗底就拉哂三萬隻狗先

再配合埋今日係咁有人叫人去考狗,下期招生睇黎真係好難

推呀

下期睇黎無人考狗,今日個風向吹得行到

其實都唔係新風向由7月吹有白警到整埋個白警群
真係白警到而家先俾人拉？？有冇咁兒戲

講得啱，dklm

衝出黎柒
用下對閪眼睇清楚啦

唔知班洗地狗好唔好賺呢

白嗰班神早辭咗職或轉部門
留低嗰d全部都係死黑警

無可否認呀燉sir一上台 就好多公關show

新年前竟然冇和你shop

721831

白衫警就有

其實可能為咗佢老婆同個女 唔想因為政治而破裂 負累到將來嘅生活 啲細佬又唔想啲警察做到冷冰冰咁 係有情感嘅 會講出心底話 結果俾自己友鬧到仆街 好幫唔幫幫xx 唉

白佢老尾

唔洗諗住借啲意洗底

冇白警
只有黃警(黃絲) 比到盡

高調拉白警點會係用嚟搏好感呀

好明顯係用嚟震懾班狗賊 同公務員 , 配合近日政府叫公務員唔好作反既風向啦

玩佢地啫
我唔信連登有人當真

此其一啦

但係佢嘅終極劇本係點你唔會知㗎

成日話冇白警咁老豆搵仔d料邊度嚟

咁班白警潛伏左7個月反起哂成個狗隊未?
定做過咩大事?

洗地狗好唔好搵?

死黑警

咁d料點嚟先

洗地狗洗唔到架啦,收皮吧啦

白警已經辭哂職

老竇搵仔有料就可以報料架啦

真定假都好
佢依加貼連儂牆比人停左職係事實
區會 貼 記者只需針對佢地一個問題

點解電單車撞人隻狗可以放有薪假
而痴紙既要停職調查
係咪選擇性執法

真定假都好
佢依加貼連儂牆比人停左職係事實
區會 貼 同 記者只需針對佢地一個問題

點解電單車撞人隻狗可以放有薪假
而痴紙既要停職調查
係咪選擇性執法

根本唔會有白警

咪撚就係 又會咁岩拉到個白警
人地過兩個月復職又話你知咩
呢一世都唔會原諒警狗

你班鍵戰又做過咩大事呀，人又救唔到，狗又劏唔到
起底+比d內幕料仲唔夠呀？

的確3萬隻狗得0.1%係白嘅都比多，但咪撚講到d白警係廢嘅。

2百萬人，一隻狗都劏唔到，就真係廢啦

0119

點解我唔係好覺得係博好感
我覺得係殺一儆百
話比入邊未黑晒既popo聽
唔順從既話只有死路一條
只可以企係支共個邊乖乖做隻狗聽聽話話

但點解貼牆既要停職
反而蓄意撞人既可以復職？
選擇執法？
知法犯法？
蓄意謀殺？
交通條例呢？

說好的永不願諒呢

同意
貼兩張紙講到私藏軍火咁
仲即時高調公佈係休班警

根據黑警習性，正常係唔出聲
但以家咁揚，有幾個目的
1）展現公平公正形象
2）令貼嘢變成罪名
3）減少星期日前張貼文宣力量
4）令市民減低仇警心態

我見好多人仲嘈緊黑暴文宣呢個到底係形容邊種文宣，
事實上我有一次出街真係見到有一幅牆係黑底白色字，寫住黑暴兩個字嘅文宣，所以我真係以為嗰個差佬係貼緊呢一隻文宣，其實到哩刻都真係唔確定佢係貼緊邊啲但我對死黑警真係完全冇期望，叫唔出白警呢兩個字

其實無衝突
黑警track record差到要guilty until proven innocent, 所以隨街見到popo仍然要大聲問候佢地老母但唔代表白警唔存在

有白警其實代表唔到啲乜
3萬隻狗入面1%都唔知有冇
總之對狗態度照舊，最多希望其他爆料者平安
有乜其他嘢留返贏咗大清算先再講

真係唔知你係真傻定on9

係咁吹奏有白警,跟住成班五毛出黎洗地話叫入面多白警
跟住又成班出黎叫番人考狗反滲透
都仲有人可以跟撚住個風向走

你老母就算真係有人篤緊灰,佢係咪想你大大聲去周圍同人講佢地有鬼,去搵鬼?

又俾人帶番去黑警白警論真係屌你老母蠢唔緊要,唔好幫埋對家手宣傳

正評不解釋但評唔到

卧底滲入文宣組
唔好同陌生人傾咁埋

果位警察貼文宣，咪證明到佢嘅同事真係有做傷天害理嘅事。

如果POPO高層要玩公關手段，都唔可能用咁戇居嘅手法，去倒自己米

從來警隊的問題都係制度問題, 唔係佢警員個人問題
所以理得佢白定黑, 依家最緊要係要求改革制度,
唔係只係要求某D人問責既問題
否則香港真係原地踏步

push it. sign it!

721唔見人 831打死人
味到光復嘅一日 只有黑警沒有白